如果去馬來西亞 吉隆坡 五天 要換幾多馬幣？

只純粹 食 周圍鳩行

食野平過香港少少

2000 馬幣 有突

1500馬幣乜都夠
野食平靚正

新加坡係咪一樣平

新加坡物價同香港差唔多 分分鐘仲貴

我覺得
馬大約等於台灣物價
星大約等於香港物價

希望幫到你

1500令吉 夠晒玩，買埋手信都仲掂

如果食FOOD COURT唔會太貴

我四月都去

睇你食咩

餐餐海鮮可以食好多錢。

之前去過四日
洗咗一千多少少馬幣
去嗰邊應該都唔會點買野
叫grab 食野嗰啲好平
二幾三十蚊左右
食好啲都係百幾二百

我都考慮四月份去馬來西亞

都係 但旅行難D日日food court

想問新加坡有咩酒店推介，1000晚左右得唔得

我都想問
如果去新加坡帶幾多坡幣
如果去五天的話

一千蚊啲酒店都好夠住同乾淨
Orchard road個啲呢排都係800左右
應該都有好多選擇

大部份地方都可以用信用卡
我會建議少量現金再加信用卡
頂多係去food court 食吓雞飯要用
唔去嘅話我試過一蚊現金都無用到

謝謝

800-1000 + 住宿

另外想問點解3月尾酒店會貴d

吉隆坡路邊大排檔好平，炒果條10蚊馬幣有找

M Social ／Studio M

唱左2000用左30日，仲有200幾蚊剩